藍屍示範乜嘢叫不割蓆

就係連劉馬車都唔割
黃店唔係大曬
手足打生打死唔係為咗大家可以係亂世入面內鬥
香港人爭氣啲得唔得
依家講革命啊
唔係細路仔玩泥沙啊

黃色經濟圈係想支持返有相同價值嘅人
唔係比你地係度怨婦式批鬥

黃營一盤散沙

做黃店唔係無成本
而咁耐以嚟比對家搞得最多嘅就係龍門
仲要比自己人批鬥

我係藍屍我就真係訓覺都笑醒
今日股票又gogogo
多謝各位黃絲幫我爭取BNO平權
我賺多筆就去英國unun腳嘆世界

1/20

2/20

3/20

只要奶共，強姦又如何

你睇yahoo大把人割左話佢支持過佔中, 係臥底黎

4/20

公道講句馬車做得好
不嬲都唔當大陸妹係人架啦
仲要佢喺上面受，唔會浪費我地納稅人既錢

5/20

6/20

7/20

8/20

講得呢d野既事擺明係黑警黎
黑警比起藍屍更加憎我地
就算明知個件事係錯都會特登癲倒是非

9/20

10/20

11/20

推

打爆商店玻璃岩唔岩 唔好癲倒是非

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

18/20

19/20

20/20

當一個社會斬人都有高尚情操，強姦又算得乜，好閒啫

哈哈，你睇下班黃屍割龍門睇到幾心涼

人地真係做到核爆都唔割

上面條撚樣問我打爆玻璃岩唔岩 係咪黑警黎?

同一個acc留言3次

今日係第一個手足係國安法之後被誣告
大家支持佢嘅方式就係龍門嘅人比人搞再出post抽水？

好明顯係

你叫渣哥同水門雞個啲咪撚係到做埋啲小動作先

秒

逮捕左之後打爆人哋個頭啱唔啱
唔好顛倒拘捕權利

手足本埋條命出嚟
大家係屋企涼住冷氣咁收政府個一萬
然後仲要係對家搞自己人嘅時候捅多兩刀

啱啊，人地就示範咗咩叫不割蓆啦
我地呢？

我未見過真正捨己為人嘅勇武會爭住認大台 認大佬
熱狗經濟圈

學下人地

黃絲思考複雜 又敏感
最憎鬥黃

咁如果黃絲有人強姦你係咪唔割？

鬼叫渣哥鐘意玩私怨咩

冇話岩 兩邊都唔岩

一樣

多謝連登仔 咩都屌咗先 又唔搞清楚件事先 又無禮貌

唔完美 要改善
我地捧得佢上去
同樣地拉得佢落嚟
唔肯道歉繼續做怨婦
永遠都唔會再幫襯

藍絲：佢強姦人都只係個女仔受傷害 同我冇關
你班YC遊行示威堵路就搞到我啦！

活生生地體現「搞還搞 唔好搞到我呀嘛」既藍色思想

擺明曲線喎，結論：樓主弱智

一早講過

帶頭屌自己既人 根本視佢地為藍屍都唔過分

係你地唔認同咋嘛

你叫6雞果班唔好再玩批鬥，del 留言同block 人先啦

偽中立
算鳩數啦你屌你老母

大撚巴人仲係度鬥黃，又話咩身邊有無人自稱黃但咩都無做。

場波輸緊都唔諗下點反勝，仲日日係度自譽自己黃絲大將軍 （尤其件P牌仔我係雞蛋），真係屌你老母光復左先邀功啦細路仔咁

有d又唔抵得呢樣唔抵得果樣，你讀U遇到free rider你都頂硬上自己做埋佢先架啦，咁撚唔抵得咪一齊唔好做或者轉藍囉，on9仔有樣睇

話緊你呀P牌雞蛋

哇咁奶支黑警受左制裁未？

五毛又出黎講和平時先適用既大道理扮中立正義唔可以盲撐
俾人反駁就兩邊都唔啱
之後到邊招？

所以話 而已連登仔一下唔岩聽郁的就五毛 批斗
白撚痴

識分是非對錯就唔會做藍絲啦
做得藍絲就有理冇理都撐咗警同政府先

最撚叻就係郁啲就5毛，鬥黃

點解要學藍絲呢一套?

黃同藍嘅其中差別就係有良知

黃絲等於聖人？
我身邊好多賤人都係黃㗎喔
是其是 非其非
我只係想提下大家
我地有咩本錢去內鬥啊

真
班藍絲親戚笑哂口

，

批斗
露撚哂底啦

點解又偽中立?
又唔岩聽又批鬥

你鐘意啦小學雞

藍絲眼中 反共大罪過強姦殺人

好多pr公司帶緊風向啊
帶腦上網 自己分析資料都好重要

依家講緊唔內鬥唔割
又講乜鬼良知

下招就到唔啱聽就盲屌你係五毛
你番鄉下讀下書先啦
黑警濫捕濫暴 721 831點呀
咪撚再扮中立公平啦你

成班連登仔郁d就五毛
機械人? 唔岩聽就一律打五毛 笑撚死

係啊，我係弱智啊
繼續鬧啦
鬧完龍門鬧渣哥鬧我
然後就可以光復香港啦

非法集結唔岩 警察打爆肛都唔岩
兩邊都唔岩

關連登仔撚事?乜鳩都賴連登
水門雞日日fb單打又關連登事?
白票兵同熱狗周圍出征又關連登事?

連登主流好明顯係反分化

721 831點好呀應該
講黎聽下圥

點呀 而家有話邊個岩? 我而家就話緊爆玻璃岩唔岩阿 傻西

？？？

係蝕錢蝕到開多幾間

你唔非法集結
人地又點會打撚爆你個頭？
所以兩邊都唔岩

岩唔岩聽呀大哥

機械人式 唔岩聽就五毛
今時今日呢種極端情緒好明顯就係係連登產生出黎
冇連登應該會少d人爆玻璃

真，如果連團結都輸俾藍絲，真係玩撚猿

係
唔爆玻璃香港就和平唔會再有暴徒
岩唔岩聽

國安法都出黎啦 暴徒快d出黎

扮唔到直接認

??

又要機械式講五毛啦?

藍屍同黑警不嬲都大型合法犯罪集團

笑撚死 你過主啦 同對家講你呢啲垃圾言論 唔好扮黃 走啦屌你老母

藍絲group 係用自己acc 真藍

黃用連登tg 就...

咪撚嘈啦屌你老母 批鬥撚

又block一隻
Btw 藍屍真係柒撚到無撚腦到食幼幼嘅強姦犯都撐

啱呀 離曬大譜
HKFP 講香港女政治人物比網上有味言論困擾

PUSHHHH

sad but true

少少野就割

多謝推po喎 on9仔

你咁撚黃 hksarg派一萬蚊你捐撚晒佢比612啦 你班友咁鐘意鬥黃批鬥 快d啦 唔捐唔係黃

咪撚嘈啦 on9閪批鬥撚

鬥分化 你最勁

你咁撚藍 hksarg派一萬蚊你捐撚晒佢俾支那水災未呀？ 不過睇怕你班垃圾拎去叫雞都唔會捐

算鳩數啦
引戰撚黎

咁咪好囉，使乜攞藍屍做標準

睇左佢個名做Kebab

幾時藍阿 屌你老味 問你爆商店玻璃岩唔岩 你就係到藍藍藍 五毛五毛 五你老母咩

痴撚線
另一個post俾人block完既五毛 而家黎呢個po一齊合作
唔係集團式都冇人信

嘈多啲啦 藍曱甴

一直都話核彈都唔割係連登只係廢話

識扮黃 你最勁

其實都唔係好勁 屌2屌就開始忍唔住露尾
同班綠曱甴一樣

佢地唔割席因為冇良知嘛

其實我地都唔應該再比良知去綁住自己
只要成功無賴都要做

又割?又五毛? 快撚d去割你老豆粒藍絲蛋

721 831點好啫
好想知你會點睇

蝗蟲呀, 屌你老母老閪屎忽寫錯字, 爆血管未

呢排都無去DISGUST了解爛屍

帶住良知抗爭本來就係自互矛盾

大陸雞同人渣哥批鬥龍門先，只要佢地執左先唔會有割蓆問題

其實係 民主國家戰時狀態都唔會繼續民主啦
如果唔係乜野叫緊急狀態令同戰爭動員令
成也無大台 敗也無大台

啱呀 都唔知用腦做乜黃就得啦 理佢係乜人 做咗啲乜咩

梗係唔岩啦
咁樣會破壞到香港未來十年經濟
GDP會直線下降

破壞到香港未來十年經濟既行動
梗係要打到佢爆缸
跟住告佢暴動坐十碌啦

強姦慣犯搞細路女都唔叫傷天害理，反共先係，藍絲價值觀就係中共為天，所以習維尼以天子稱帝，喺藍絲眼中合情合理

話定俾佢地知會舉報佢地，睇下佢地仲笑唔笑得出

正解

只要政見一樣，殺人放火強姦都唔割

道理係人都識
呢啲嘢講到口都臭啦
有人聽先得㗎

上面班批鬥撚又唔肯答爆玻璃岩唔岩 顛倒是非

舉報又點，無把柄
平時靜靜雞得把口，唔會上網講架麻

我地要團如一致，割大陸雞同人渣哥

係㗎，示威者都有唔啱，如果法律制裁到班打人藍絲鋪，一開始政府肯聽下民意，由上年3月已經開始有反對聲音去到6.9夠撚膽死一句二讀撻埋黎，示威者犯法會接受法律制裁，狗同藍絲呢？和平方法有用就唔駛用激進手法啦

小心阿 上面班友一見到你講有關示威者唔岩既言論 一律視為五毛 笑撚左

新文化大革命(連登)

你話兩邊都唔啱，但一邊打爆玻璃要坐幾年監仲要被傷害同不人道對待，另一邊不人道非法傷害他人就被受嘉許。呢個係不公不義嘅特權。一邊破壞嘅係一塊玻璃，一邊破壞嘅係活生生嘅人仲有法治同公義，你講兩邊都係一樣唔啱？你知唔知咩叫是非？

你扮乜鳩中立，收皮啦撚樣
又block一件人渣敗類

錄音又好send信去移民局話要小心啲哩個人又好，同埋英國議員話明有vetting，我估可能要見移民官咁？同埋要睇情況，如果你d親戚係中產英文又勁嘅就難攪啲

兩邊都唔岩

其實藍絲接近係無思想,成個生命唯一目的就係支持奴隸主
只要唔係嚴重傷害到佢地自身(輕微傷害IS OK,例如話派錢前收返50%上交比中共,佢地會接受)
被強姦的只要唔係佢個女，強姦邊個都OK

只要奴隸主支持D咩佢地就支持D咩
所以接近無可能分化到
你諗下,真係除非你識動物傳心，否則邊有可能分化到無生命無思想的國產玩具龜?

佢依啲叫冇腦盲撐，唔會識得用腦思考
黃同藍嘅分別就係喺依度
你覺得黃依邊嘅人都變哂佢地咁係好事？

連衛兵你估講笑架

思考好複雜，日日批鬥，鬼捉鬼
唔見得有幾好

你上面就咁講句嘢又無補充又無point，好難唔俾人話5毛，老實講，示威者係有做錯，不過比起政府藍絲同狗，算得上乜？哩個都係點解有咁多人藍轉黃嘅原因之一

批評=/=批鬥
Btw思考好複雜都講得出藍屍咪就係唔鍾意思考囉

樓主好岩
唔好分化手足
泛民唔係鬼唔係狗唔係共諜
熱血公民都唔係熱狗係手足
係手足就含淚含撚都要投佢

Agree

咪就係話緊你班撚屌批鬥囉 搞清楚爆玻璃岩定錯先啦 黑警做法係錯 咁而家咪講緊示威者有冇錯囉

唔小心比左負評 推

下下都話pr公司... 你試下起下人底，分分鐘個個都深黃

見到大陸雞同人渣哥批鬥龍門，笑龍門廚師被襲擊係自編自導自演，仲block 9手足。我地批鬥佢有咩問題？

都話好多黃c 本質係藍架啦

黑警係做錯呀 咁示威者爆玻璃 有冇錯? 唔好盲支持啦

你望下出面啲「批評」post有幾理性批評先啦

其實傳統泛民都比人鬧得好勁
大家初選完可唔可以集中返鬧對家

咪由佢地攬住d痴線佬lo
做得藍屍個腦都有問題嫁啦

BNO平權真係冇乜用

我上面咪講咗示威者都有錯，你有無睇㗎

藍絲示範「不問是非 只問立場」

咁就岩啦 唔好批鬥

以前文革嗰陣直情可以公開食人 強姦中出呢啲嘢都只不過係小兒科

笑撚死 強姦犯都唔割

我身邊d有錢藍屍全部都好開心

我一直都講緊你講嘢根本無point，就咁講句示威者有錯就算，所以先俾人話5毛，你一開始講多啲嘅根本唔會俾人批鬥

成班撚樣希望vetting做好啲

批斗

不恰當，已訓斥

問題係我哋有良知 會分對錯 會思考
所以先容易有唔同意見

我地有咩本錢去內鬥啊? 只要佢係黃，無論佢做咩都冇問題嫁，包括批鬥同路人，質疑人地自編自導自然，block 9大量手足

係咪呀樓主

一開頭又話咩我地黃絲係明辨是非 依家有人提出龍門有問題就比人話分化

依家反而要學返藍絲盲撐 兒登真係有趣

爆玻璃岩

繼續鑽牛角尖啦

咁因為藍絲on9弱智，咪唔諗直接撐

連登仔唔理3721直接9block

推 7.11-12 初選票站List出爐

連登仔無敵

同水陸渣講
清算落黎大家都係畜牲

繼續屌

強姦都保
有冇病呀屌

似係大陸西撚有人叫商店

條友睇TVB eu超時任務嫁

條友睇tvb eu超時任務嫁

唔敢答我721 831
點解既

樓主：我睇唔到

可能係

如果車哥強姦佢個女唔知佢點睇

唔割, 強姦埋一份

樓主分化

可以封鎖得

隨便

7 2 1 黑警冇派人 失職 黑警錯

831 黑警毆人

黑衣暴徒爆玻璃 暴徒錯

721 831 黑警錯

打爆玻璃就梗係唔啱啦！
咁明明香港係行普通法，亦只會與類似法制嘅國家及地區有引渡安排。政府就帶頭破壞原有制度。亦唔理咁多人反對，一意孤行，咁又啱唔啱?
去年6月8日百萬人上街示反對引渡法。一直好和平。黑警就向有不反嘅集會區射催淚彈，差點攪到人踩人。咁又啱唔啱?事後拒絕獨立調查，咁又啱啱?
成百萬人上街反對引渡法，政府就群眾都未散哂就話6月12日一定會推條法案上立法會表決。完全不理民意，咁又咁唔啱?
起初參與和平示威嘅示威者被射盲眼，被暴打。政府完全唔調查。記住，只係調查，唔係話要處罰邊個。但係成班黑警同政府就啋你都傻。咁又啱唔啱?
條引渡法攪到香港人心煌煌，仲令台灣蔡英文人氣高企，嚇到阿爺臨時縮沙。但係林鄭就死都唔肯收返條例。又話'暫緩'又話乜野'is dead'(其實就想隨時再攞上立法會)。咁又啱唔啱?
7.21，真係荒天下之大謬!政府，黑警，黑社會可以糾結合作(唔好同我講黑警事前唔知，如果你係黑警，自己問心)，持械襲擊市民，黑警到場調頭走。見到持械鄉黑照放走。政府，黑警事後又係拒絕獨立調查。咁又啱唔啱?
藍絲經常係連農牆(記住，係連農牆嘅人只係貼文宣，連示威都唔係)襲擊貼文宣嘅人。有人受傷嚴重，腸都出埋。啱又啱唔啱?
要寫政府有乜唔啱，可以寫到天光。自己用腦諗下先啦！

因為我地精益求精 寧缺莫濫
同啲地底泥無質素既人比？佢地盲架

講得好!

似高級黑

撚會答你啲on撚9 放trap問題咩
番去問下毛澤東咩叫 公民抗命違法達義 社會契約
或者問下佢火燒趙家樓啱唔啱囉

其實都係，見有啲黃絲會認為勇武比人拉係合情合拉一樣

佢竟然想將自己既言論同你拉埋同一個level

條友講句咁嘅嘢根本嫐屌之後就話人批鬥屈毛

咁都有得護航
理解唔到啲思維

有啲說話大家應該會唔想聽。但確實係事實。

藍絲人數少。但真係好撚團結。信念唔容易動搖。

相反，黃絲人數多，又如何。運動開始到依家都仲係互屌緊。一盤散沙。

咁撚好氣力，好心嗰啲人屌鳩對家啦。

嗌贏自己友，打霖自己友，好撚叻？定好撚醒？

連團結都未做到，點排外？

你睇我呢個post就知其實理性嘅人係有
肯出聲係度屌屌屌嘅其實人數唔多
但佢地好熱衷於衝出嚟分化
當中有PR公司
但都有好多真心膠嘅同路人

從來只有五毛帶風向分化

嬲屌支那毛
Fb線常有 藍屍group見過有藍屎講過係主動扮 搞到黃內鬥
唔知佢係咪其一
唉 連登做到品蔥咁就好 要有清醒既反共admin 將呢班人踢走
等佢地去對家 問對家打人岩唔岩呀 就最岩

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

喂 屌你老母啊
行返出去啦契仔

品蔥班人好高質，心水好撚清

係對同路人寬容啲啦，咪再黃衛兵上身！槍口一致對外！

藍絲有大台 聽order行事 好似蟲族咁樣得一個大腦
咪團結囉

我地係醒又有錢又有行動力 但有200萬個腦
每次郁手定郁腳先 都要嘈一餐 仲可能俾對家入侵搞亂

成也無大台 敗也無大台
而家差個孫中山拉大旗 整合番所有力量

有冇快撚c

so true

係沼澤生出嚟嘅蓮花係特別潔白

A

根本香港嘅情況連武裝革命都justified，重問人爆玻璃啱唔啱

藍屍：「佢用自己實力屌返嚟嘅閪，點解要割？屌你老母🖕」

學野啦仲鬥黃

我都諗唔明 蝕錢但係可以開到幾間
姐係點

全部精神病
梗係互相同情

班藍蛆連強姦犯都覺得冇問題
咁又係 官鄉黑警做開嘅

yahoo就算啦 成班都冇腦

係FB 9 UP兩句姐..
你叫佢地搞個集會聲援馬車 睇下有冇人去

切勿鬥黃

d支那腥港人不割係因爲是非不分，錯要要講到岩

藍絲揀女婿
寧可要一個撐何已完嘅強姦犯
都唔要一個唔愛國嘅年輕銀行家

(撐何已完唔等於愛國)
強姦犯強姦嘅係你愛嗰個國入面嘅未成年女童
藍絲支持攞自己愛個國啲未成年女童出嚟任鄉黑玩

咁不如救生艇方案
俾狗拉過，告緊個啲義士先接收仲好
唔好一次過BNO平哂收埋藍屍

幫藍營加多啲精神病手足

我哋無沼澤咩？
2014唔係一潭屎咁？
但啲人唔覺得2014係一次失敗
係要學習嘅教訓
仲吓吓拎"我2014就黃嘞"出嚟講
唔知以為好馨香

老實講真係冇
國安法下既新香港市先係沼澤

你哋問埋光榮水門先
光榮旺角開完 就到觀塘
水門屯門開完 而家又話遲啲開間24分店
連環喪開新分店

龍門就執一間開一間

咁佢地有冇講自己蝕緊錢